陳馮富珍稱世衛讚賞中國努力 哽咽籲艱難時候團結一致

【星島日報報道】世界衛生組織前總幹事陳馮富珍接受內地中央廣播電視台專訪，陳馮富珍表示，世衛讚賞中國政府在疫情公開以及防控疫情方面所做的努力，表示防控疫情的發展需要全球協作與努力。

陳馮富珍一度聲音哽咽，稱醫護人員已經很辛苦了，向防治新型冠狀病毒肺炎疫情的一線醫務人員表示敬意，也要保護自己，國家肯定盡所能提供物質。陳馮富珍呼籲，在艱難時候團結一致、眾志成城，要相信國家，一定能打贏病毒。

連支那人都唔信

都仲敢講出黎

解體了

唉 屌你老母 d愛支病患者仲衰過武漢肺炎

越南、美國、俄羅斯、日本、意大利、新加坡、台灣對中國抗疫表現用腳點讚

呢班垃圾真係好嘔心

當年呢條撚屌都好似有份輕視SARS

團你媽咩

咁撚又多個國家封晒，最撚近嘅香港唔封，馮小姐，咪撚On9啦。

又加入喊驚大軍

如果屌爆佢個閪可以救到呢場疫情，我唔介意為人民身先士卒

雞珍

姐姐23條都喊過
湊埋做四朵金花

其實學校真係關鍵
你一復返課就肯定社區爆發
過萬學童返學放學逼巴士逼地鐵
仲要唔好唔記得香港有過千跨境學童，如果復課後果真係不堪設想
不了

無事就我係強國
有事就團結一致

支持雞珍上武漢前線呃點讚

呢件object搞到WHO污糟邋撻
都要清算

點解佢班垃圾出親黎都要喊，受苦既市民都未喊佢地喊乜撚野

你D女人再喊咪能再做任何野既高層

相由心生

「內地中央廣播電視台」
唔好搞錯
佢係致敬中國醫護，唔係香港

威就你班主席總監攞晒，自己呢係大後方推前線醫護去抗疫，咁嘅團結一致，揾阿壽同你團埋一份啦！

喊你老母咩

講還講佢個死人豬樣好擦惡頂呀